有個frd 話佢係vegan 係咪即係處女咁解

又話咩自己唔大食之類
小弟英文唔好 唔敢問呢個字點解
希望巴打可以幫幫手

vegan係解佢住維多利亞港

解佢係公廁

Vegan=淨係食草
你下次約你個friend出黎 記得買定D草比佢食

原來係有有有錢女！！！

你英文有冇2

vegan是vegetarian裡的一類，並且可算得上是當中最嚴格的一類素食者，通常我們稱之為完全素食者（或純素食者）。這一類的素食者在飲食上同樣不吃肉，就連一切的動物產品也不吃，如蛋奶、蜂蜜、燕窩

點解係食草 草應該係grass 先啱😥

3

素食撚全部on9 冇例外
十分認同
👇

Vegan 即是乜撚肉，奶，蛋，魚都唔食。
最CLS 的一種。

處女是virgin.

不過vegan 再索都是CLS, 好L煩，一定又是大愛環保撚，分分鐘係果d連冼㓗精都唔撚用的石器時代人。

樓主我奉勸你珍惜生命，中出即飛！

樓主假膠嚟 死不足惜～

你係咪以為用緊YouTube

Vegan=草食女=對你性冷感

你無運行

推

佢係想叫你返去食草

又幾好笑

叫佢講中文。話唔明佢up乜

最on⁹就係走去食乜撚嘢素肉，明明身體好想食肉，就懶健康咁

😭

vengeance嘅簡寫，復仇者的意思
小心d

我一路以為係Vatican